魔禁三 約戰三 一拳二雖然大家都話JC整得好崩...但其實係為左呢一套野做鋪墊

就係我地科學的一方通行
係獻祭做上面幾套野之後
呢套野到時既水準根本冇可能會炒車
放出既Pv雖然冇咩好Sharp既battle場面
但都已經好高質
大家可以比d信心

要獻祭咁多套野先出到一套正常水準既動畫
JC快啲執左佢啦

魔禁三期出版社要求完舊約

獻祭埋一方整好呢個就夠。。。

唔得

駁唔到

到時候又崩到老母都唔認得

仲有電磁砲3

撚屌世界唔崩 睇黎做乜撚？

支持撚屌世界更加崩！

好老實套野得一方通行係好睇
其他D打鬥都係垃撚圾
望撚住隻右手打交真係侮辱緊自己既智慧

緊係要崩得好睇先得
一陣JC同你玩定格畫呀

仲叫JC整打鬥
整偶方咪唔使打LOR

太有自信，你都係祭品咋

一方弱化得太勁唔想睇
根本
魔法>廢柴打大佬
電磁>百合後宮
一方>無腦龍傲天屌打全世界
咁定位先好睇

想睇高質素一拳2>>>>>>>>>>>>>>>>>>一方

對魔禁好感度降至負數。啲對話真係聽到起雞皮。

係
明眼人都知電磁炮先係主菜

希望係

咪又係垃圾

比d信心 冇可能會炒